朋友 你太on9，又有youtuber拍片反69

又有youtuber拍片反69

大家都唔洗入去睇曬，最多比個dislike，當中其實好多謬誤。
我歸納下佢講既論點啦。
佢首先想借最近逼人表態最激進果班人黎講，
然後指出自己系中立黎屌鳩所有連登既人，
乃至6/9遊行，雨傘革命既抗爭方式。
但系你成段又講唔出反送中錯係邊，借表態黎話抱有反送中態度同成個連登就系垃圾，咁你自己都好以偏概全。
佢仲講翻雨傘革命當初係冇撚用，
仲話兩邊都on 9，
咁但係我真係想問爭取真普選on 9系邊，
on 9在個諗法?
on 9在個方法?
定系on 9在冇用?
大是大非面前仲要話兩邊都on9，咁你就已經唔系中立啦。
又講到自己都唔中意共產黨，
跟住就話自己類似要返工呀，又係怕被人抽後算賬果D野，自己都系拍片打機之類既論點，
仲話要一次性成功先做喔。
咁你話你都唔中意共產黨又乜都唔做就解決到個問題?
你自己諗唔到方法點解好意思屌自古以來人民表達意見既遊行?
跟住你都識講孫中山咁樣爭取好多次先成功，都唔知要幾多代先得，你就冇時間啦。
咁你呢一代一出世就唔夠時間令到自己唔洗死，你係咪就要話生存都系冇意義呢?
凡事都系要逐步逐步黎，人類無論政治，經濟，社會，科技先有而家呢個成就架啦。
而你成條片就偷換概念以網絡紅衛兵做題目，內容實際就係否定緊呢樣野。
令我最失望既地方係，
你講到自己敢於屌連登，唔會屈服，有咩好怕
但係對住政府/公司就話怕抽後算賬，
你根本唔系敢於發言，
而只係欺善怕惡，你根本好清楚你屌完成個連登既人都唔會有咩後果，
所以就放膽話所有人都系垃圾，on9。
又唔見你會對而家台灣已經多次揾政府交涉，
政府而家個移交方案台灣都唔會接受台灣仲要推行有任何野講?
呢頭就話自己敢於發言唔會怕，
果頭就講D咩怕抽後算賬而中立，
咁你中咩立姐，你根本就維穩。
我未見過人中立唔表態會反對6/9遊行呢個方式，
你既然已經唔就送中議題表態，你又好意思反對人地就議題作出既6/9遊行?
而且你根本唔係以事論事，講完自己既直播打機/返工揾食既野，就用人身攻擊既方式話一個行動系on 9。

最後大是大非面前，都 po 翻呢首經典歌出黎

希望大家唔好比呢種功利主義或者要一蹴而就既諗法影響到，為自己認同既信念而付諸實行。

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

共勉之，團結就是力量

我個人覺得如果真係政治冷感既人係唔應該作任何批評，又要將自己隔離係政治體制外，又要搶個高地去說三道四，又怕污穢又要參一腳落泥漿。

係囉，on9既人應該唔好出聲

而唔係一邊講on9野，一邊話自己政治冷感

條友根本支持自我審查
政治冷感到唔燒埋自己就唔理
淨係顧住揾錢

呢位YouTuber起碼夠guts表態
唔似 賓周達 扮中立lam兩邊

歡迎提名呢位YouTuber
上位做香港youtuber一哥

一人一個夠guts可以成為香港YouTuber一哥

修撚樣先係共產黨
話自己支持23條又唔講得

呢d人最撚核突 又要冷感又要屌呢樣個樣
聽佢語氣同講既野踩到人一文不值 懶係自己清高
事後撚我唔識咩屌那星

唔係想攻擊邊個，但係我係佢既言論中只係見到自私打飛機，揾唔到真正反對或者佢話人on 9 既point係邊。

我覺得佢唔了解或者唔想知政治時事唔緊要，從來冇話要批鬥政治冷感既人，最多都係希望佢地可以了解下，就好似最近街頭派關於逃犯條例既單張一樣，起碼想你知件事係點，但係你唔理解就要用D咁難聽既說話屌翻抱有立場同參與運動既人就似乎過分左，唔排除呢幾日好努力咁去唔同地方派傳單D人聽完之後真係會好難受

所以先話佢根本欺善怕惡，政權就驚秋後算賬，有立場同參與運動果D人就屌得有幾難聽得咁難聽

條戇鳩仔不嬲都盲撐共產黨
開口埋口就拎Gay佬當笑話
專門吸納D冇主見既小學雞做follower

早期玩三國殺冇人識就話自己唔需要新觀眾
笑鳩D唔識玩既人咪睇佢台 新手就自己躝
轉個頭想拍廣告要衝view數 即刻拍新手教學片

直播成日話自己冇朋友亦都唔需要朋友
唔識其他youtuber更加唔希罕同人合作
眨下眼就見到佢同keez個studio d人行得勁埋
成班垃圾物以類聚圍威喂

根本就係個渴望想要朋友既毒撚係到死雞撐飯蓋
有人so佢即刻原形畢露 個樣成隻狗咁想人陪佢玩讚佢乖
讀唔成書就係咁 未到中年已經盡得廢老思想
佢個心諗緊乜易估過3歲細路 寫曬係塊面到
早期因為全香港得佢玩三國殺先follow
認清佢真面目已經冇再睇佢條垃圾channel